Üks tuhat üheksa sada esimisel aastal kaheksamal Nowembri kuu päeval on Keina walla liikme Liisu Hamisepp poolt kuwär tõstamendiga hoidaantud.
1909 a. 26 Webruaril Hamisepale tagasi antud aga selleasemel uus wasta wõetud.
President: W. Nigul
